極速破案，打傷老麥經理黑漢已拉

返赤柱住返半年啦

721一年都拉唔到D人

拉左轉頭又放番

「情操高尚」

金拱門經理都夠膽打

721成年冇人理，呢d垃圾就一日捉到

膽敢喺中資舖頭搞事？

十年都唔會拉到

經rthk拍到當時有cid在現場，警方已經急速回應，案件還在偵查中，不便透露
真係好撚好笑

條友有冇後悔冇拎國旗先打人

721就成年都拉唔到

警黑合作呀嘛
點樣透露

唔係淨係拉左個司機咩

拉咗個接應司機
打人疑兇未拉到

【02:26】警方於昨晚深夜，於屯門拘捕一名27歲姓張涉案男子，他是接應的客貨車車主，並非出手打人的疑兇。案件仍在調查中，列作普通襲擊及刑事毀壞，不排除有更多人被捕。

自己人無事

又要型 又要縮 去返間老麥再買野咁先型丫ma